# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: Actions\PinObject.cs:358 Actions\PinObject.cs:363 Actions\PinObject.cs:368
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: InternalFilters\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-27 02:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-13 14:52+0800\n"
"Last-Translator: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: Actions\ResizeForm.resx:187 -> btnOk.Text.value
#: Actions\PinObjectForm.resx:518 Effects\BlurForm.resx:481
#: Effects\GrayscaleForm.resx:163 Effects\HslFilterForm.resx:139
#: Effects\HueFilterForm.resx:191 Effects\InvertForm.resx:214
#: Effects\SharpenForm.resx:337 Actions\RotateForm.resx:364
#: Actions\CropForm.Designer.cs:308
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: Actions\ResizeForm.resx:211 -> btnCancel.Text.value
#: Actions\PinObjectForm.resx:548 Effects\BlurForm.resx:508
#: Effects\GrayscaleForm.resx:190 Effects\HslFilterForm.resx:166
#: Effects\HueFilterForm.resx:218 Effects\InvertForm.resx:238
#: Effects\SharpenForm.resx:364 Actions\RotateForm.resx:388
#: Actions\CropForm.Designer.cs:298
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Actions\ResizeForm.resx:235 -> labelWidth.Text.value
msgid "Width:"
msgstr "宽度:"

#: Actions\ResizeForm.resx:262 -> labelHeight.Text.value
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: Actions\ResizeForm.resx:292 -> chkAspect.Text.value
msgid "Keep Aspect"
msgstr "保持原比例"

#: Actions\ResizeForm.resx:352 -> labelMethod.Text.value
msgid "Method:"
msgstr "缩放算法:"

#: Actions\ResizeForm.resx:382 -> $this.Text.value Actions\Resize.cs:113
msgid "Resize"
msgstr "缩放"

#: Actions\PinObjectForm.resx:139 -> imgPicture.ToolTip.value
msgid "Double-Click to Open Picture"
msgstr "双击此处打开图片文件"

#: Actions\PinObjectForm.resx:172 -> btnOpenPic.ToolTip.value
msgid "Open Picture"
msgstr "打开图片文件"

#: Actions\PinObjectForm.resx:205 -> btnColorPicker.ToolTip.value
msgid "Select Color"
msgstr "选取颜色"

#: Actions\PinObjectForm.resx:238 -> btnOpenFont.ToolTip.value
msgid "Select Font"
msgstr "选取字体"

#: Actions\PinObjectForm.resx:271 -> btnEffectDown.ToolTip.value
msgid "Move Down Selected Effect"
msgstr "滤镜顺序后移"

#: Actions\PinObjectForm.resx:304 -> btnEffectUp.ToolTip.value
msgid "Move Up Selected Effect"
msgstr "滤镜顺序前移"

#: Actions\PinObjectForm.resx:337 -> btnEffectRemove.ToolTip.value
msgid "Remove Effect"
msgstr "移除滤镜"

#: Actions\PinObjectForm.resx:370 -> btnEffectAdd.ToolTip.value
msgid "Add Effect"
msgstr "添加滤镜"

#: Actions\PinObjectForm.resx:403 -> btnPosRandom.ToolTip.value
msgid "Random Put Object To Image"
msgstr "随机放置到图像某处"

#: Actions\PinObjectForm.resx:455 -> btnOriginal.ToolTip.value
#: Actions\PinObjectForm.resx:488 btnOriginalPic.ToolTip.value
#: Effects\BlurForm.resx:164 Effects\GrayscaleForm.resx:243
#: Effects\HslFilterForm.resx:236 Effects\HueFilterForm.resx:164
#: Effects\InvertForm.resx:161 Effects\SharpenForm.resx:167
msgid "View Original"
msgstr "查看原图"

#: Actions\PinObjectForm.resx:797 -> grpCommonSetting.Text.value
msgid "Common"
msgstr "公共"

#: Actions\PinObjectForm.resx:830 -> chkEnabled.Text.value
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: Actions\PinObjectForm.resx:863 -> chkTile.Text.value
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: Actions\PinObjectForm.resx:1046 -> tabPagePicture.Text.value
#: Actions\PinObject.cs:362 Actions\PinObject.cs:364
msgid "Picture"
msgstr "图像"

#: Actions\PinObjectForm.resx:1094 -> tabPageText.Text.value
#: Actions\PinObject.cs:357
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: Actions\PinObjectForm.resx:1172 -> tabPageTag.Text.value
msgid "SmartTag"
msgstr "标签"

#: Effects\BlurForm.resx:191 -> btnModeBox.Text.value
msgid "Box"
msgstr "方框"

#: Effects\BlurForm.resx:194 -> btnModeBox.ToolTip.value
#: Effects\BlurForm.resx:284 btnModeGdi.ToolTip.value
msgid "Fast Box Blur"
msgstr "快速方框模糊"

#: Effects\BlurForm.resx:221 -> btnModeGaussian.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:478
msgid "Gaussian"
msgstr "高斯运算"

#: Effects\BlurForm.resx:224 -> btnModeGaussian.ToolTip.value
msgid "Gaussian Blur"
msgstr "高斯模糊"

#: Effects\BlurForm.resx:251 -> btnModeNormal.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:502
msgid "Normal"
msgstr "常规模式"

#: Effects\BlurForm.resx:254 -> btnModeNormal.ToolTip.value
msgid "Normal Blur"
msgstr "常规模糊"

#: Effects\BlurForm.resx:281 -> btnModeGdi.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:451
msgid "GDI"
msgstr ""

#: Effects\BlurForm.resx:311 -> edGaussianThreshold.ToolTip.value
#: Effects\SharpenForm.resx:194
msgid "Gaussian Threshold Value"
msgstr "高斯运算阈值"

#: Effects\BlurForm.resx:338 -> edGaussianSize.ToolTip.value
#: Effects\SharpenForm.resx:221
msgid "Gaussian Kernel Size"
msgstr "高斯运算核心大小"

#: Effects\BlurForm.resx:368 -> edGaussianSigma.ToolTip.value
#: Effects\SharpenForm.resx:251
msgid "Gaussian Sigma Value"
msgstr "高斯运算Sigma值"

#: Effects\BlurForm.resx:395 -> edBoxSize.ToolTip.value
msgid "Box Size"
msgstr "方框大小"

#: Effects\BlurForm.resx:422 -> edGdiRatio.ToolTip.value
msgid "GdiPlus Blur Ratio"
msgstr "GDI+ 模糊半径"

#: Effects\BlurForm.resx:532 -> grpMode.Text.value
msgid "Blur Mode"
msgstr "模糊模式"

#: Effects\BlurForm.resx:592 -> grpGaussianParams.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:562
msgid "Gaussian Params"
msgstr "高斯运算参数"

#: Effects\BlurForm.resx:616 -> grpBoxParams.Text.value
msgid "Box Params"
msgstr "方框参数"

#: Effects\BlurForm.resx:640 -> grpGdiParams.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:673
msgid "GDI Params"
msgstr "GDI效果参数"

#: Effects\BlurForm.resx:688 -> lblGaussianThreshold.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:721
msgid "Threshold:"
msgstr "阈值:"

#: Effects\BlurForm.resx:718 -> lblGaussianSize.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:751
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: Effects\BlurForm.resx:748 -> lblGaussianSigma.Text.value
#: Effects\SharpenForm.resx:781
msgid "Sigma:"
msgstr "SIGMA:"

#: Effects\GrayscaleForm.resx:135 -> cbGrayMode.ToolTip.value
#: Effects\HslFilterForm.resx:260
msgid "Grayscale Mode"
msgstr "灰阶化模式"

#: Effects\GrayscaleForm.resx:270 -> $this.Text.value Effects\Grayscale.cs:84
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: Effects\SharpenForm.resx:278 -> edGdiRatio.ToolTip.value
msgid "GdiPlus Sharpen Amount"
msgstr "GDI+ 锐化数量"

#: Effects\SharpenForm.resx:424 -> grpMode.Text.value
msgid "Sharpen Mode"
msgstr "锐化模式"

#: Effects\SharpenForm.resx:589 -> label1.Text.value
msgid "Amount:"
msgstr "数量"

#: Effects\SharpenForm.resx:619 -> edGdiAmount.ToolTip.value
msgid "GdiPlus Sharpen Ratio"
msgstr "GDI+ 锐化半径"

#: Effects\SharpenForm.resx:646 -> label2.Text.value
msgid "Ratio:"
msgstr "半径:"

#: Actions\RotateForm.resx:142 -> btnRotateFlipY.ToolTip.value
msgid "Flip Vertical"
msgstr "垂直镜像"

#: Actions\RotateForm.resx:172 -> btnRotateFlipX.ToolTip.value
msgid "Flip Horizontal"
msgstr "水平镜像"

#: Actions\RotateForm.resx:202 -> btnRotate90r.ToolTip.value
msgid "Rotate Right 90°"
msgstr "右转90°"

#: Actions\RotateForm.resx:229 -> btnRotate90l.ToolTip.value
msgid "Rotate Left 90°"
msgstr "左转90°"

#: Actions\RotateForm.resx:253 -> groupMode.Text.value
msgid "Orientation"
msgstr "方向调整"

#: Actions\RotateForm.resx:280 -> chkKeepSize.Text.value
msgid "Keep Size"
msgstr "保持原大小"

#: Actions\RotateForm.resx:286 -> chkKeepSize.ToolTip.value
msgid "Keep Image Size"
msgstr "保持原图像大小"

#: Actions\RotateForm.resx:316 -> numAngle.ToolTip.value
msgid "Rotate Angle"
msgstr "旋转角度"

#: Actions\RotateForm.resx:340 -> groupAngle.Text.value
msgid "Free Rotate"
msgstr "任意角度旋转"

#: Actions\RotateForm.resx:412 -> imgPreview.Text.value
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: Actions\RotateForm.resx:415 -> imgPreview.ToolTip.value
msgid "Rotate Prevew "
msgstr "旋转预览"

#: Actions\RotateForm.resx:442 -> $this.Text.value Actions\Rotate.cs:40
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: Actions\PinObjectForm.Designer.cs:344
msgid "Offset Y"
msgstr "Y偏移"

#: Actions\PinObjectForm.Designer.cs:373
msgid "Offset X"
msgstr "X偏移"

#: Actions\PinObjectForm.Designer.cs:402
msgid "Margin Y"
msgstr "Y边界"

#: Actions\PinObjectForm.Designer.cs:431
msgid "Margin X"
msgstr "X边界"

#: Actions\PinObjectForm.Designer.cs:467
msgid "Blend"
msgstr "混合"

#: Actions\PinObjectForm.Designer.cs:496
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:74
msgid "Selection"
msgstr "选区"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:75
msgid "Selection Area"
msgstr "选区"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:87
msgid "Transparent"
msgstr "透明像素"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:88
msgid "Transparent Pixels"
msgstr "透明像素"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:100
msgid "Top Left"
msgstr "左上角像素色"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:101
msgid "Top Left Pixel Color"
msgstr "左上角像素色"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:113
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角像素色"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:114
msgid "Bottom Right Pixel Color"
msgstr "右下角像素色"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:128
msgid "Top"
msgstr "顶"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:129
msgid "Top Side"
msgstr "顶边"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:143
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:144
msgid "Bottom Side"
msgstr "底边"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:158
msgid "Left"
msgstr "左"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:159
msgid "Left Side"
msgstr "左边"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:173
msgid "Right"
msgstr "右"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:174
msgid "Right Side"
msgstr "右边"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:186
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "长宽比"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:187
msgid "Custom Aspect Ratio"
msgstr "自定长宽比例"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:200
msgid "Pre-Defined Aspect Ratio List"
msgstr "预定义长宽比列表"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:216 Actions\CropForm.Designer.cs:237
msgid "Aspect Ratio of Width & Height"
msgstr "自定义长宽比例"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:257
msgid "Image Preview"
msgstr "预览"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:276
msgid "Crop Mode"
msgstr "裁切模式"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:289
msgid "Crop Side"
msgstr "裁切方向"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:322
msgid "Crop Aspect"
msgstr "裁切比例"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:330
msgid "x"
msgstr "比"

#: Actions\CropForm.Designer.cs:352 Actions\Crop.cs:30
msgid "Crop"
msgstr "裁切"

#: Effects\HslFilterForm.Designer.cs:90
msgid "Tolerance"
msgstr "容差"

#: Effects\HslFilterForm.Designer.cs:119
msgid "Luminance"
msgstr "明度"

#: Effects\HslFilterForm.Designer.cs:143
msgid "Saturation"
msgstr "饱和度"

#: Effects\HslFilterForm.Designer.cs:167 Effects\HueFilterForm.Designer.cs:76
msgid "Hue"
msgstr "色度"

#: Actions\PinObject.cs:145
msgid "Pin"
msgstr "图钉"

#: Actions\PinObject.cs:157
msgid "Decoration"
msgstr "装饰"

#: Actions\PinObject.cs:164
msgid "Decoration Image"
msgstr "装饰图像"

#: Actions\PinObject.cs:359
msgid "Simple Text"
msgstr "简单文本"

#: Actions\PinObject.cs:367
msgid "Smart Tag"
msgstr "场景标签"

#: Actions\PinObject.cs:369
msgid "Rich-Contents Text"
msgstr "丰富内容文本"

#: Actions\Crop.cs:42 Actions\Resize.cs:129 Actions\Rotate.cs:56
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Actions\Crop.cs:49
msgid "Crop Image"
msgstr "裁切图像"

#: Actions\Resize.cs:138
msgid "Resize Image"
msgstr "缩放图像"

#: Actions\ResizeForm.cs:116
msgid "Bicubic"
msgstr "双立方"

#: Actions\ResizeForm.cs:117
msgid "Bilinear"
msgstr "双线性"

#: Actions\ResizeForm.cs:118
msgid "Nearest"
msgstr "邻近点"

#: Effects\Blur.cs:40
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: Effects\Blur.cs:52 Effects\Sharpen.cs:51
msgid "Clearness"
msgstr "清晰度"

#: Effects\Blur.cs:59
msgid "Blur Image"
msgstr "模糊图像"

#: Effects\Grayscale.cs:100 Effects\HslFilter.cs:49 Effects\HueFilter.cs:48
#: Effects\Invert.cs:48
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: Effects\Grayscale.cs:109
msgid "Convert Image to Grayscale"
msgstr "转换为灰度/单色图像"

#: Effects\HslFilter.cs:37
msgid "HslFilter"
msgstr "HSL滤色"

#: Effects\HslFilter.cs:56
msgid "Using HSL Value Filter Image"
msgstr "HSL色调过滤"

#: Effects\HueFilter.cs:36
msgid "HueFilter"
msgstr "Hue滤色"

#: Effects\HueFilter.cs:55
msgid "Using Hue value filtering image color"
msgstr "Hue色调过滤"

#: Effects\Invert.cs:36
msgid "Invert"
msgstr "反色"

#: Effects\Invert.cs:55
msgid "Invert Image Color"
msgstr "反转图像色彩"

#: Effects\Sharpen.cs:39
msgid "Sharpen"
msgstr "锐化"

#: Effects\Sharpen.cs:58
msgid "Sharpen Image"
msgstr "锐化图像"

#: Actions\Rotate.cs:65
msgid "Rotate Image"
msgstr "旋转图像"

#~ msgid "Opaque"
#~ msgstr "不透明"

#~ msgid "Hue Color Value"
#~ msgstr "Hue色彩值"

#~ msgid "Hue Value"
#~ msgstr "色值"

#~ msgid "HSL Tint Value"
#~ msgstr "HSL色调数值"

#~ msgid "HSL Tint"
#~ msgstr "HSL色调"

#~ msgid "Box Horizontal Size"
#~ msgstr "水平镜像"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Sepia"
#~ msgstr "棕色"

#~ msgid "Tawawa"
#~ msgstr "比村奇石蓝"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定义"
